致我們系列越黎越唔好睇⋯

睇左致我們甜甜的小美滿⋯
完全都唔明個男主角一開始唔鐘意個女主角，突然又會鐘意佢，完全一啲起承轉合都冇
而且選角可唔可以比心機啲，個男主角唔襯個角色～

我都係回帶睇返致我們單純的小美好算⋯

小時光最好睇

鐘意邢菲